[各區綜合] 估唔到今日咁多人！願榮光歸香港！

屌你開頭我驚得廿條友唱
點知去到新都會已經成千人
未試過咁熱血唱一首屬於香港既歌 好撚感動
收到風區區都好多人
咪撚放棄 香港人一定會贏

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

樓主大展歌喉

馬鞍山有成4萬人

好癲

人已經集合哂 差在點樣推翻政權

有冇旺角moko片

岩岩好似FB見過

搵唔到

咁撚多人

915， 12點英領 3點民陣！